請問自發民間放映會需唔需要申請？

請問自發民間放映會需唔需要申請？

申請左都照拉照打

我打算攪， 有齊器材， 但唔知點開始

真心問

平時有咩打交鬧交都圍左成班香港人去睇熱鬧㗎啦

你係條街到播個個圍埋嚟睇都唔出奇

收到， 咁上網宣傳有放映會得唔得